【突發】民主派議員及民陣發表緊急聯合聲明

民主派議員及民陣緊急聯合聲明
Emergency joint statement by Pan-democratic legislators and Civil Human Rights Front

因應金鐘一帶的群眾自發行動，民主派及民陣作出聲明如下：
With regard to the actions by the crowd in admiralty, pan-democratic legislators and Civil Human Rights Front make the following joint statement.

今早林鄭在七一酒會稱，會回應市民訴求，會變得更開放和更包容，但林鄭至今未有任何回應和溝通的誠意，拒絕面對社會，無視市民的訴求，將年輕人推到絕望。
Carrie Lam states today at the July 1 reception, that she would respond to people’s demands, become more open and tolerant. She has not shown any sincerity to respond or to communicate so far. She has rejected to face the society, ignored the demands of the people and pushed youngsters towards desperation.

民主派今日曾要求與林鄭月娥會面，試圖緩解今次的重大政治危機，但林鄭斷言拒絕，顯示她所謂的聆聽只是最虛偽的政治謊言，我們對此深表憤怒。林鄭自六月九日以來的公開露面，均表現出傲慢態度，令事件火上加油，釀成今日的危機，林鄭就是罪魁禍首！
Pan-democratic legislators have requested to meet with Lam today to seek solution in this political crisis. But the request of dialogue has been rejected by Lam. We cannot be angrier at her rejection to the request, which proves her “willingness to listen” to be the ugliest political lie. Lam’s arrogance revealed by her public responses since June 9 have only poured fuel to the flame, and lead to the crisis today. Lam is the culprit.

我們在此嚴正要求，林鄭必需親自面對民意，回應群眾自6月9日的訴求，解決由她一手造成的政治危機，不要用武力鎮壓民眾訴求，不要再讓任何人受到傷害。
We hereby request that Lam faces the public view directly, respond to the demands of the people raised since June 9, solves the crisis that she started. She should also stop any crackdown on the public demands and avoid any injury.

我們在此重申民陣、民主派和香港人在六月以來的五大訴求︰
We reiterate the five demands of Civil Human Rights Front, Pan-democratic legislators and Hongkongers raised since June:

一，完全撤回惡法；
二，追究開槍責任；
三，撤回暴動定性；
四，釋放被捕人士；
五，林鄭月娥下台！

1. Complete withdrawal of the extradition bill;
2. Investigate responsibility to shoot;
3. Retract the characterisation of protest as riot;
4. Release arrested protesters;
5. Carrie Lam, step down!

民間人權陣線
Civil Human Rights Front

立法會議員：
涂謹申 梁耀忠 李國麟 毛孟靜 胡志偉
莫乃光 陳志全 梁繼昌 郭家麒 郭榮鏗
張超雄 黃碧雲 葉建源 楊岳橋 尹兆堅
朱凱迪 林卓廷 邵家臻 陳淑莊 許智峯
鄺俊宇 譚文豪 范國威 區諾軒

2019 - 07 - 01 / 10:42PM

推

我要真普選啊dnlm

我要真普選呢DLLM

單一議題相對有力

push

議員快啲去現場幫手監察黑警

相信大家預左有流血衝突。

我暫時見到有陳志全、朱凱迪、鄺俊宇、楊岳橋、張超雄、許智峰、胡志偉、區諾軒，同埋鄭松泰
應該仲有其他 不過唔係鏡頭入面

真普選呢喂